# Master 1 Travaux pratique : 2
## Question 1
### Avant de commencer, rappeler pourquoi, depuis la version 7 de Java, on représente 
###un chemin en Java en utilisant la classe java.nio.file.Path et pas la classe 
###java.io.File comme précédemment.
